唔好忘記今次係香港人史上最團結嘅一次

依兩日見大家開始攰
又話好似風向轉緊
吹到好似就嚟失敗咁
醒吓啦
香港人係前所未有咁形勢大好呀
以往每年最多咪10萬人行吓七一
喂今次團結咗200萬人喎
係2003年反23條嘅4倍呀
連空姐、南亞、左膠都大和解
一個月前有無人會想像到
重要每日極速進化
咁點會處於下風呀
加油

btw 巴絲們一定要十卜babykingdom同香討嘅jm同ching
靠晒佢地

心諗轉乜撚風
政治疲憊唧

無錯
所以要不斷扶持身邊嘅人

Pishhhh

係

要贏呀

多謝靚女

係無得再輸

香港人加油

推

頂住呀各位